11月22-24嘅Cockenflap 係對外做文宣嘅好機會

因為有大量嘅外國人同埋樂隊會黎香港